（老屎忽）有冇巴打可以推介啲舊式港產片

七、八、九十年代果類
好想了解多啲舊時香港嘅野，thx

而家電影資料館做緊個“再探新浪潮”電影節目，入面任何一套都值得睇

想買返dvd 有無人知邊度有

之前youtube 好多70-80 年代片

D鬼片正過依家 同埋D女主角幾靚

example 碟仙

以前睇過套人皮燈籠 新難兄難弟都幾深刻

燒山啲梟雄電影系列，跛豪、龍兄虎弟etc

新浪潮電影，必睇

許鞍華全部都正

雞同鴨講
半斤八兩
精裝追女仔

Thx
今晚慢慢追

search 80 年代新浪潮電影。

新藝城電影，最佳拍檔系列
最後勝利

90年代睇ufo同銀河映像既戲
雙城故事，一個字頭的誕生

搞笑, 殭屍, 恐怖, 社會, 賭片, 古惑仔, 愛情
黑色幽默, 法律, 邊類？

表姐你好嘢1-3(第4集可skip)
林正英殭屍系列
超級學校霸王
回魂夜,破壞之王,審死官,賭俠,九品芝麻官

再見中國
唐書璇

要睇就睇「假如我是真的」

雷洛探長 ，劉華做主角

呢套係台灣片唔係港產片。

香港人係台灣拍但香港又禁嘅算唔算港產片

英雄本色啦

地獄無門

第一類型危險

邊緣人

山狗

凶榜

非法移民

緣份

五郎八卦棍

五郎八卦棍 之前係有線坐定定睇晒
重有少林36房

上個月重溫左80年代動作片福星高照，少少麻甩多多趣，打得又好睇

公子多情

恐怖片桂治洪香港第一